係交友apps撞到前度，你會點做

假設佢唔知你身份，你會點玩佢

放閃卡上嚟

有得諗

借錢

直接wtsapp問佢係咪閪痕

約去1020遊行

約佢扑野

女先好放